前網台主持黎則奮：紅底釘官練錦鴻配偶為知名作家黃碧雲

真

寫盧麒之死嗰位?

堅唔堅呀

仲以為係民主黨嗰個

唔撚係呀，香港作家嚟講佢係神枱級，佢仲要前年先寫咗本咁政治嘅盧麒之死，同埋長期拒絕自己啲書出大陸版
依家黃碧雲隱居西班牙，佢應該係單身嘅呀

揚眉女子果個？

“咪趕我走喇！Okay？”

廢老要靠花邊野獲取關注

一google練錦鴻後面就出個女
連盈有post話佢個女比毒品害死

呢本書早排二手市場二千幾蚊賣出左

黎則奮係咪嗰個會飛自己支拐杖去擋𨋢門
然後怪人哋整壞佢支拐杖嗰件廢老？

痴撚線黃碧雲可唔可以再版啲書
依家根本得買到炒價嘅人可以睇

btw條友鳩噏下嘛

黃碧雲應該單身架喎

真，d人賣上大陸

生果籃廢老又9up